美國人帶槍到邊境堵截偷渡客

【本報訊】據海外網廿七日消息：當地時間廿六日，墨西哥總統涅托為了挽留“移民大篷車隊”開出了“優厚條件”，然而數千名移民謝絕了涅托的挽留，並表示他們執意要去美國。而另一方面，美國一些平民則攜帶槍支抵達南部邊境，與美國巡邏隊和國民警衛隊一道，打算阻止“移民大篷車隊”進入美國。

墨願接收移民遭拒

據俄羅斯衛星通訊社報道，當地時間周五（廿六日），墨西哥總統涅托對“移民大篷車隊”開出了一項名為“你到家了”的計劃。他表示，如果移民肯留在墨西哥南部的兩個州，政府將為他們提供住所、醫療、教育和工作。然而大多數移民拒絕了墨西哥總統的邀請。

“謝謝！”，他們喊道，“但是我們還是要向北走”。一名五十八歲的移民說，“我們的目的不是留在墨西哥，而是經過墨西哥到達美國，這就夠了”。據墨西哥政府統計，在七千五百名移民中，有大約一千七百名同意留在墨西哥。

墨西哥當局允許這些移民徒步穿越他們的領土，但是拒絕向他們提供食物、住所或洗浴設施，只將這些服務提供給同意留在墨西哥的移民。

據了解，第一波“移民大篷車隊”距離美墨邊境還有大約一千英里（約合一千六百○九公里）。此外，約一千名“大篷車移民”的“第二梯隊”正在來的路上。

三個地點部署民兵

與此同時，美國方面，一些攜帶槍支和防彈背心的美國平民活動人士正在集結，這些美國民眾正準備與邊境的巡邏隊和國民警衛隊一道，加強防守，以阻止“移民大篷車隊”進入美國。

一些民兵告訴記者，他們將會搶先抵達邊境，以便安排後到的志願者。得克薩斯州民兵組織的主席麥高利表示，他已在得克薩斯州邊境處的三個地點部署了民兵成員，預計未來幾天還會有廿五到一百人抵達那裡。

特派八百兵堵移民

近日，七千五百名移民浩浩蕩蕩組隊向美國逼近一事引發軒然大波。美國總統特朗普為了阻止移民進入美國可謂是不遺餘力。他先是在社交媒體上將此事稱作“國家緊急事件”，隨後又簽署行政令以便迅速頒佈法規，阻止所有中美洲國家的移民進入美國領土並尋求庇護。此外，他還將增派八百多名現役的軍人協助南部邊境的安全行動，以應對即將到達美國的“大篷車”移民。

然而，批評人士表示，特朗普對移民“大篷車”的反應過於誇張，認為其目的在於煽動公眾對安全威脅的擔憂，以便在中期選舉前團結保守派，以及分散選民在醫療保健等核心問題上的注意力。

據悉，這批規模龐大的“移民大篷車隊”主要由洪都拉斯人組成，他們為了逃離貧困和幫派暴力離開自己的國家，徒步經過薩爾瓦多和危地馬拉，穿越墨西哥，最終的目的是進入美國。

唔通似香港咁,移民果班先有槍咩

支持美帝消滅害蟲

Exercise of civic right

非法講到應該咁
都唔知乜撚叫難民

偷渡就偷渡啦
移民撚野民

非法進入邊境，立即亂槍掃射

已經好左
之前叫難民

喺邊境內射一個邊境外嘅人有無犯法嘅呢

左膠叫佢地做『經濟難民』

Shoot on sight

“謝謝！”，他們喊道，“但是我們還是要向北走”。一名五十八歲的移民說，“我們的目的不是留在墨西哥，而是經過墨西哥到達美國，這就夠了”。

岩啦 一人送一粒。223 雷明登俾班偷渡者

邊敢射 .. 好離唔離....咁啱 選舉日期間先離....

咪又係政治野

同賊冇分別

比民兵自己黎

唔通有左派俾錢煽動佢地黎

如果係黑鬼一定腿張開迎接佢地

唔知點解諗起個 d 手機 tower defense games

班人幫trump拉票

呢班友邊忽似難民
惡過狗

首先，幅牆已經起好咗，佢地要爬入境，點都係佢地犯法先